點睇連登仔話唔想理達狗 又日日開post講佢

你班人想點呀
又話唔會睇唔想理
ig一上水即刻係咁講